「上水撚」上水火車站有幾個藍屍睇緊閘機

小弟平時cd-rom,頭先出上水中心出口閘機見到幾個目測藍屍死望閘機，而家有幾個手足睇緊，上水撚行過幫下手睇住下。

香港人加油💪

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

夜晚返去見到職員着便服 但係有職員證🤔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班藍屍多撚事

可能捉到人跳有錢收

唔似藍絲，有三四個係到，不斷影人相。
另外上面相白衫個個腰有walkie。

拉埋一邊私了啦

似休班狗啵

啱啱有手足跳，佢地三個即刻衝出嚟想捉人。
好彩手足夠快跑走咗。

Push

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊